阿仙奴球員護送普巴到心臟地帶射波

由中圈護送到禁區頂